細個有無跪係地鐵張櫈到睇風景？

啱啱望住個細路好開心咁望住窗邊哇哇哇
問媽咪啲樓咁得意嘅
我先發覺自己已經老咗

年少多好

兒家成日睇住個仔做同樣既野都有呢種感覺, 仲會覺得自己唔係好耐之前都係咁

大個咗望住啲樓一樣哇哇哇
問媽咪啲樓咁貴嘅

感覺好似尋日自己就係個細路
今日已經係到趕緊assignment

而家D細路係踩 好撚冇家教

有 我仲記得望望下有個痴線女人行過打我patpat